《對馬戰鬼》實體內藏Tlou2廣告嚇傻玩家

主打武士道開放世界遊戲，PS4最後獨佔大作《對馬戰鬼》近期終於上市，看著日本倖存武士力抗數萬名的蒙古鐵騎入侵，廣闊的地圖、華美絢麗的場景，加上宛如名導「黑澤明」電影風格般的劇情演出，讓許多PS粉絲玩家大呼「是Sony留給本世代最好的遊戲之一」。

老實講我好鍾意Tlou2
段片最尾我都笑撚咗

上面d圖

賣唔出

我都見到
上reddit先知原來美版都有